林鄭連我行路都要管埋

你睇佢個3萬隻警犬護主得幾快，搞到我連路都冇得行！